[懶人包]一分鐘分清泛民城邦

加泰集會以來黃絲陣營出現嚴重分化聲音
泛民支持者同城邦支持者互相攻擊
泛民支持者鬧陳雲癲佬
城邦支持者鬧泛民賣港
甚至城邦內部都有對鬧
大家互相指責對方係鬼
同集會前不割席不分化既氛圍大相逕庭
雖然可能正如某些人所言
其中一方係鬼
甚或者全部都係鬼
但我想先假設大家都唔係鬼
睇下點解會產生咁大矛盾

泛民既理念係用和理非既方式表達自由民主既訴求
用愛感化香港人、大陸人甚至中共
在體制內實現民主
佢地認為香港冇辦法脫離中共威脅
若香港人心不再歸屬中共而向美國示好
則會令中共認為香港不再有利用價值進而會不惜摧毀香港
所以泛民一路通過六四晚會、保釣行動、通過利益輸送法案、勸阻美國通過人權法案等方式向中共示忠
一路持續用大型遊行表達港人聲音
希望中共能回心轉意畀香港人真正自決
更希望從香港將民主輸出中國
令大中華地區共享自由民主
呢樣野係同美國舊有既對華策略係一致既

至於城邦派(本土派)既理念就係用是否認同香港價值(即西方價值，自由、民主、法治)區分香港人同非香港人
之後團結佢地眼中既「香港人」
一齊爭取香港人既利益
佢地認為中共係冇可能被左膠感化
只會不停利用香港民主派既抗爭欺騙西方國家
令佢地相信中國境內仲有民主存在
以換取西方國家對中國既信任同等待
方便中共壯大勢力同輸出獨裁
所以城邦派一路通過大大聲否定現有體制
向西方國家求援
舉美國旗唱美國國歌
以流水社運阻礙社會正常運作並且減低香港人傷亡
以換取西方國家對香港人受打壓既關注
希望國際向中共施壓令中共不得不給予香港人自由民主
而呢樣野係同美國依家對中共既提防同制裁係互相配合既

講到尾泛民路線同城邦路線係互相矛盾既
你要向美國求援就會觸碰到中共逆鱗
你要向中共示忠就會令美國認為你唔係真心追求自由民主
所以泛民同城邦派互相覺得對方豬隊友
原本可以「兄弟爬山各有各做」
喺加泰爭議後呢種矛盾浮上水面成為雙方心結
挑動雙方神經
但係泛民同城邦係咪真係唔能夠共存呢
我認為泛民同城邦若能夠互相妥協
減少黃絲既內耗
未嘗不能發揮兩種路線既好處

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

營業模式:

根據手足經濟能力的不同:

經濟能力充裕 ----> 以 正常價格 購買貨品 ----> 令店鋪能持續經營 ----> 擴充并聘請義士 + 利潤支持長期抗爭

手足有需要幫手 ----> 利用優惠碼以 成本價 購買貨品(注1) ----> 手足減輕生活成本 ----> 可支配收入增加

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

唔識分亦唔想分

只要分保皇同非保皇就夠

如果城邦係陳雲就收皮

我只係想大家唔好次次覺得人地阻住自己果陣就話對方係鬼姐

唔識分辨人或鬼
不過叫人投建制或白票的，應該係鬼

賣港賊